 de valor igual à do inciso anterior inciso quatro assistência médica hospitalar e educacional gratuita extensiva aos dependentes inciso cinco aposentadoria com proventos integrais aos vinte e cinco anos de serviço efetivo em qualquer regime jurídico inciso seis  